心淡既人唔好灰心

發夢69隻手受左傷到依家仲痛緊，夜晚舊狗署又畀人抄ID同影相。612，613朝早落住雨都跑去金鐘，之後因為要去外地做野走左。
係外國見住唔少"香港"市民616食盡催淚彈、橡膠子彈、布袋彈，用血汗換黎既只有林鄭所謂既道歉及"理解"。
場杖耐左，林鄭一路拖，最後我地只會慢慢分裂
前線心理上覺得被賣當Condom、和理非無用，生理上身體又受盡痛苦。
後勤可能晒左好多錢，走遍港九新界只為買物資畀前線。
文宣仲要一有突發就要整圖打文，２４小時ｍｏｎ撚住最新消息
我作為前線一員，無可否認的確有啲心淡。但就係咁我先要出POST去鼓勵自己，鼓勵其他人。
如果唔咁做最後既贏家只會係林鄭同埋中國。
所以
我地６月２６日，一定要企出黎！
就算有幾心淡，有幾受委屈都要企出黎！
因為我地場杖仲未完！

"616食盡催淚彈、橡膠子彈、布袋彈"

咩事???

612 自膠

紅都面埋

柒左都照推

又分化？

加油！

625晚放工後去鰂魚涌社區會堂涼冷氣啦
嚟緊區選睇怕又有DQ